我呢種人應該點砌機好

唔識電腦唔超頻
想用ITX又驚散熱唔夠好,屋企夏天唔開冷氣
用MATX又想等埋B550M先
咁就睇ATX啦
最後睇好define c x570 tuf
點知自己需求好細
1個2.5 1個3.5 1條M.2 單display 兩條8GB RAM就夠啦
擴充性無咩要求
想一次搞好電腦打機應該點
定係其實自己ON9
有好過無,多出黎放係到無壞架

有冇土地問題？🤣🤣🤣🤣

所以最後睇岩define c
依家用緊N200成隻熱狗咁

用得atx即係冇

P600S

需求係創造ge
而家唔要 第日要點算
無土地問題ATX啦 再大D都仲得

想用itx
一定係睇啱機箱先

我都等緊b550 同5900XT

A4機箱好靚 但第一砌機又唔敢挑戰

唔超頻既話rvz01 ok

巴打買左未, 我有define C tempered glass 可放

R5/I5/2060咁上下
包唔會過熱

Nzxt h1 個case幾正 唔驚擺位問題

不話set死哂牛同COOLER

唔好意思上面個2個po頭先hang機po多左

INWIN 301

matx想等b550m
咁atx點解又唔會想等b550 atx

其實itx散熱唔洗太驚
如果你用r5 +2060左右既配置
又唔超頻
itx都夠哂散熱了

其實itx 散熱好唔好主要睇機箱散熱構造
你識玩負壓A4其實唔差

想玩itx又驚熱
matx箱比較岩岩好就位
主要無咁高
其實都係無位問題
唔緊要我已經搵好箱

搵到邊個好箱share下

搵好喳唔係搵到好箱
U4 垃圾野黎
一個2.5 一個3.5夠晒

cpu 同 顯示卡都降頻用先係低溫保證